香港玩完，人口持續增加，新增人口大部分為單程證新移民。

政府統計處統計2019年年中香港人口臨時數字，香港人口數字首次突破750萬，較2018年中的745萬人口來比，共錄得73,100人增長，增長率為1%。當中人口自然增長（即出生減死亡）達5,700人，出生人數為53,300人，死亡人數為47,600人。在同期內，淨遷移人數為67,400人，其中44,400人為單程證持有人的移入，23,000人為其他香港居民的淨移入。

[緊急分析]法！不！責！眾！